經過「山竹」呢個颱風後，香港正式踏入秋天

已經feel到開始有d涼意

咁打完風係咪變返夏天？咁踏咩入？